加拿大參戰！ 對中國等地鋼材展開反傾銷調查

加拿大參戰！ 對中國等地鋼材展開反傾銷調查

〔即時新聞／綜合報導〕中美貿易摩擦看似稍稍舒緩，加拿大突然展開動作，宣布對中國、南韓和越南進口的鋼材展開調查，以確認是否有傾銷行為。

據《路透》報導，加拿大國際貿易法庭（Canadian International Trade Tribunal，CITT）於28日表示，已調查上述國家進口到加拿大的「冷軋碳素鋼板（cold-reduced flat-rolled sheet products of carbon steel）」，是否損害了加拿大的鋼鐵工業。

CITT指出，調查結果將於7月24日出爐，並在8月8日提供判斷理由。事實上，美國商務部上週已展開類似行動，美方發現原產地在中國的越南鋼鐵產品，逃避美國的反傾銷命令後，已對其徵收大量進口關稅。

全球鋼鐵產業正面臨著產能過剩的困境，其中大部分過剩的產能來自中國，這影響並降低了鋼材的價格。

加拿大同英國就收皮啦

中國畀多少少錢咪又係跪低

仲要換埋個濕鳩左膠總統，加拿大人自求多福啦

唔係就係想要佢畀多少少錢咩 ?

連登有好多戇鳩仔以為所有西方國家都反支好憎中國， 人哋內心點諗唔知不過我淨係知喺理益面前好多鬼佬都會跪低

淨係連登仔最崇拜嘅英國都出賣咗香港好多次啦

呢個世界冇永遠嘅朋友亦冇永遠嘅敵人只有永遠嘅利益

講完呢啲嘢又會有人話我係五毛㗎啦

哦，齋講利益就同你支那fd?

宜家全球分豬肉，你隻支那豬仲有幾多肉俾人分啊

徵你稅賺少左什至無得賺倒貼都要講到階段勝利咁，你唔係5毛狗就係人頭豬西啦

你係咪文盲㗎柒頭?

我咪話人哋內心可能好憎中國，不過咪又係照出賣香港呢啲地區

你可唔可以講得出西方國家喺香港做咗啲乜實則嘢去抵制中國？

冇呀嘛

所以佢咪繼續賺中國錢然後推啲週邊地區去送死囉

唔通我個名叫中共坐上客就係五毛咩

如果係嘅話咁都幾多外國球星上連登喎

講緊加拿大反傾銷就鳩up d on9分化理論，唔係5毛狗唔通係人咩，過撚主啦

乜撚嘢分化論啊屌你老母

而家我唔係叫你當鬼佬係敵人， 我只係話香港人要靠自己，因為喺利益面前你嘅所謂盟友都會放棄你

咁你就收皮過主啦，跪含奶吹最叻嘅支那人係度指點英美香港，縮番入老母個支那梅毒臭化屄度啦，5毛狗

你真係痴撚線完全唔講道理， 你老母就支那人

要爭取民主同獨立必先自強，如果下下要靠外國幫手， 咁香港不如唔好搞獨立喇直接歸英算啦

要反抗支那人嘅暴政就必先團結香港本身， 假設香港本土都冇呢種意識外國點幫手都冇用啦

你老母兩句唔埋就一句五毛， 你係咪嗰啲泛民黃絲左膠嚟㗎

如果要屌鳩我係五毛起咗我底先啦

你躝屍啦，越吹越遠，反傾銷屈支那錢又要係咁吹吹吹吹到靠外國唔得，你老母正宗支那雞

支那點爆法你左右到咩？有人覺得靠外國咪靠外國囉，條條大路通羅馬，關你q事咩，我就係逢支必屌，吹咩，係唔係5毛就唔好係度拉開d話題，你係講就講番反傾銷稅

我咪叫大家睇定啲唔好集體炒車囉

純粹發表下意見啫唔好先入為主

一睇就知係美國拖延NAFTA俾到壓力加拿大加入制裁支那啦 , 炒乜撚野車啫

炒車咪炒車囉，你班支那狗日日都炒車又唔見死撚晒，係度對討論支那加無形壓力，你番支那狗死撚番大陸啦

中

你做乜嘢成日強調我係支那狗， 痴撚線我老豆老母係土生土長香港人

一句謊言講一百萬次都係一句謊言

你老豆老母唔係支那狗你就死番出去反支啦，係度反英美歐，支那狗

我係話唔好完全依賴英國or外國啫，邊有話唔反支那

加拿大玩反傾銷，連登仔就話左膠總統得把口好快跪低
侵侵直情跪低唔玩貿易戰，連登仔就讚侵侵做得好，有遠見

連登仔完美示範對人不對事，為左侵侵放生蝗國都話好

基本上大部分人都係對人唔對事

共匪亡國在即